突發！駱惠寧真係好大嘅官威！

陰陽屎忽鬼

習你老母